點解依家d人覺得許志安唱歌廢？

其實佢唱得好好，同埋d歌唔易唱。

就算唯獨你是不可取締都唔易唱。

唯獨你是不可取替 算易唱

唔難唱，亦唔易唱。
佢翻唱人哋d歌堅正

主要佢把聲唔算好聽